★ 八月金曲精選台

忽然諗起依首

陳秀雯你地應該聽過，陳雅雯又聽過未

識唔識 echo

曾路得 - 驟雨中的陽光

又係得你同我囉薑汁兄

薑汁兄記唔記得依首，忽然諗起

飛圖作品

柏安妮其中一首亞視歌

....樓主依啲po 冇咩人

呢排心情好複雜，唉，要成日聽舊歌麻醉自己

冇乜人聽舊歌嘛

我都係

崔萍 - 回想曲

紫薇 原唱 - 回想曲

每次諗起 echo 就記得 face to face

回！帶！

另一隊經典組合

☺

薑兄有冇聽台灣嗰隊